dia adalah seorang analis aplikasi
dia adalah seorang operator komputer
dia adalah seorang teknisi perbaikan komputer
dia adalah seorang ilmuwan komputer
dia adalah seorang analis komputer
dia adalah seorang petugas entri data
dia adalah seorang administrator basis data
dia adalah seorang analis data
dia adalah seorang ilmuwan data
dia adalah seorang analis jaringan
dia adalah seorang administrator jaringan
dia adalah seorang programmer
dia adalah seorang insinyur keamanan
dia adalah seorang analis perangkat lunak
dia adalah seorang desain perangkat lunak
dia adalah seorang insinyur perangkat lunak
dia adalah seorang analis kualitas perangkat lunak
dia adalah seorang administrator sistem
dia adalah seorang pengembang web
